女仔口腔差定皮膚差攞命啲??

如題

要成臉都係瘡但一口白牙既女朋友定係皮膚好但成口牙石一露齒即現形既女朋友？

爛面不了
牙石不了

無論幾靚既女仔都好,

見到佢牙黃,

我會即刻覺得佢好俗...

衰d咁講 牙既野唔開口都可以叫睇唔到
不過我諗首先都係要有有機會見到女

然後如果真係有咁既問題
不如問要朱咪咪定jackeline